屋企隻貓乸生咗BB,公貓好唔開心正唔正常？

連平時最鍾意食嘅罐頭都唔肯食點搞好

差不多情況 點樣可以令到大貓開心返

貓公無去幫手湊仔咩

一行埋去就畀隻貓乸打

生完又唔洗佢搵錢養
叫佢睇開D

唔開也你都知

你噏乜鳩

正常，因為佢唔知d貓b係佢既仔女，佢只係覺得佢既地盤又多佐其他貓